有冇人開唔到Spotify ?

一開就彈 重裝都係🤔

有啲app都係

Joox都用唔到

我都係！
機身仲開始發熱

一樣開唔到

Iphone8 +唔得
Xs無問題

開極都彈app

del再down都唔得

Iphone11 開唔到

我都係

係咁彈app乘二

有啲game都開唔到 ....

封網了

係開唔到

KGB 做嘢

開唔到

fb 炒左

中資 不了

重新開機都彈app

我MOOV, Spotify 都唔得

飛行模式先開到

Me2

上到了